[iOS/An] 網易 Rule of Survival (大逃殺射擊遊戲)

有無連登仔做好友一齊打

負皮做乜鳩

終於有人開 小弟EU server Gold

我同朋友玩Asia，兩丁友

明明同樣都係網易出,呢隻仲要整得好過荒野咁多,都唔知點解個個走晒去玩荒野

呢隻介面同操控性整得好過荒野同free fire 好多，值得推薦

附食雞圖

ID: Cowcow02
快d dl黎一齊玩啦

ASIA

asia
你地玩緊咩畫質？

優秀, 應該係default

ID: Freyra

隻game keep住update

Line group:
有興趣組隊就入group啦

呢隻唔LAG

畫面都好啲
Facebook都keep住同人講updates

留名

荒地lag 到玩唔到

外掛都多。ROS應該都有，但暫時未見過

出岩岩早2日DL左AN版同PC版
好好玩, 即刻棄左PUBG
不過我太屎, PC版17場都未食倒雞
同埋平時坐車就玩AN版, 但都係食唔倒雞

Pubg都唔好玩咩?

SOLO TPP玩咩SER都有CHEATER...同埋ROS好似簡單D同順好多

無咩人玩ros咁

有冇人玩EU 覺得呢隻好過knifes out好多

Come Asia

人在英國